
                      Sencillamente muy muy muy buena. Fuimos a verla porque no había una mejor oferta en la cartelera y fue un completo acierto. Muy recomendable y con moraleja.
        
            